有冇人鍾意俺妹

好想以前睇過

呢排追返感覺良好

睇埋第2 season

有冇同好

爛尾喎大佬

kuroneko

各有各睇法啦

始終唔可以去咁盡

桐乃 >> 黑貓 = 綾瀨

真係好慘佢最尾喊個到睇見都心up炮灰到咁

我接受唔到咁都恢復翻以前既生活
如果我對依套野有愛咁追左咁耐
真係燒書都唔出奇

雖然佢個角色好討好

但係都係最鍾意桐乃死港女

你腦補既結局係點

同意

個結局比我既感覺似乎係作者想行妹線
但驚太多反對亂倫既聲音，又唔想入另一條線
結果就搞到著埋婚紗都要格硬話恢復以前既生活
由於我對本作無愛，所以我會當最後個本無出過，腦補佢地結左婚之後就happily ever after咁生活落去，無白費到黑貓做炮灰既心意。

ayase> all
now sagiri>the world

黑貓 唔明點解佢咁鍾意京介

sagiri 係新果套?

不要對我哪麽溫柔

唉 好耐未睇過動漫啦 都有6年無掂過

呢排有咩好睇

同類型睇下工口漫畫同線上老婆

線上老婆唔算阿，純愛野啵

試試佢先

電視版條女好正

電視版?

個結局真係超級on9 ，個心理陰影大到完全無興趣搞黃漫老師

本命番 無論個結局係點都支持

其實作者唔係指佢地已經認定左大家係老公老婆咁，但表面因世俗眼光要做返普通兄妹，先話恢復以前既生活咩？真係無呢個深意？可能係我太樂觀，覺得佢地以後一齊過住新婚生活咁開心

irony 既歌詞根本係寫緊桐乃既內心爭札

作者係之後既幾篇短篇 都暗示佢地兩個雖然表面回覆兄妹關係 但關係仲係好好 係插畫本野入面個篇野 寫到白哂佢地比黑貓見到係到放閃光彈 仲有 係選舉個篇短篇 京介搬左出去 桐乃都成日去搵京介 比h game佢玩 叫佢係自己下次黎之前爆機

之前好似話會出多本綾瀨end

係近排講

邊度有得睇

百度有翻譯 叫一瞬邂逅同 乜十八歲選舉 兩篇都係伏見寫 十八歲桐乃好正

堅定流呀

有冇h?

伏見親筆寫if線 銷量好會出埋其他角色

係
咁都幾明顯講緊表面兄妹實際夫妻，佢地可以繼續一齊到都無黑貓炮灰心意
咁其實係咪又可以算無爛尾 次次聽到人討論呢套野都會有人答爛尾然後end topic

綾瀨

撚算爛尾咩

雖然我鍾意桐乃 不過我唔係太接受到個結局

第一季睇左10集左右就知唔啱睇

結局最好暗地左黑貓右綾瀨 在明就桐乃

所以工口漫畫老師 直接就話非親兄妹

睇到十一本都好地地
知道咗個結局就棄鬼咗
黑貓黨 淨係留返本第8集

見到桐乃成日講 佢地係親兄妹不能結婚 次次都好心up

宜家睇緊第2集了 還可接受

我老婆而家有我照顧，有幾慘呀？

好慘呀你老婆.. 桐乃唔嬲你咩

垃圾

唔係垃圾

呢套甜得好直接

俺妹動畫S1個尾停得幾好
如果接受唔到最後結局
可以催眠自己S1結局做open end算數

情色漫畫睇咗幾集
強烈感受到伏見的心聲
[我今次係唔犯同樣的錯
今次對兄妹係無血緣關係關係關係係係係]

睇到黑貓爆喊果陣真係
Btw
病嬌綾瀨世界第一

動畫垃圾ending

真係10個有9個都踩個ending

其實個ending得罪曬所有人

黑猫

黑貓世界第一

黑貓係得意既

[member] 我 [member]

桐乃無嬲

桐乃會同你冷戰架

玩game個結局 動畫當睇唔到

作者會唔會好心痛 難得套野前中都好好地

衰係個尾到 搞到燒書又剩

入坑作，第一次睇綾瀨rider kick笑到傻咗
PSP大肚結局先係結局

有冇黑貓黨有興趣買figure
手頭緊要賣女還錢

老婆都賣

如果係真兄妹end就正

綾瀨先係真愛

係囉
伏見其實都好想京介桐乃結到婚

好快有佢嘅ending出
望伏見同我醒醒定定

就咁出一集咁?

應該一本小說

再唔賣的冇錢交鋪頭租金

我好撚鍾意

我都好撚鍾意 印象仲重過鋼鍊

動畫最後幾集睇左5,6次

好鐘意個故事同桐乃京介

好想睇佢地成長後既故事

桐乃鐘意左京介咁多年 到小六先發現自己對京介係有異性既感情 睇到桐乃同京介聽番之前既錄音個到喊左 桐乃細細個已經鐘意呀哥 但知道咁樣做係唔岩同好奇怪又唔知可以搵邊個商量 就錄左段音希望自己大個左可以幫到自己

我成套返煲緊第四次
利申，入坑作

直至大家有真正鐘意嘅人

最撚衰就係個死人臭雞鄉下妹

之前都出過po講過
以土妹嘅劇情力度黎講佢先係最應該被塑造到人人都鐘意 同桐乃有得揮

但係全世界都憎佢

多謝咁多位對內人嘅厚愛

h漫唔錯

佢出幾本結局
比讀者揀你買好過
到時又賺多d
好似psp game咁

初時都對佢無乜嘢，但到後來發現原來桐乃同我之間有種隔膜嘅原因就係鄉下妹
條鄉下妹真係勁功心計，再大啲一定係雞係公厠

好好地對我阿妹啊

ayase線幾時出?

桐乃

最鐘意就係桐乃跑步贏左個刻

有贏到咩

有

作者都on99
亂倫咪亂論lor

又要寫呢個題材，又要驚

就係特登諗定咁完打擊你班冇細妹既毒撚

其實有無結婚一齊，對無細妹既毒撚一樣係打擊

好想有桐乃咁既阿妹

最重要係最後得罪哂所有黨派
拒絕哂其他女,但都好似冇同細妹一齊

陣燶味又出返黎啦

到廿幾歲可能同返黑貓

比你地搞到想睇番

後尾我已經當桐乃係京介條女咁睇

原作人設風格好明顯一樣
但係動畫出黎正宗真係順眼好多

我對死魚眼

黑貓係我老婆

桐乃>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>黑貓

我又重溫緊啦

ayase>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all